【屈sir兼職AA末日】人龍消失 直擊會德豐Montara買家抽飛 經紀緊張:45號籌你都唔博﹗

【中美貿易戰震股樓】人龍消失 直擊會德豐Montara買家抽飛 經紀緊張:45號籌你都唔博﹗
2019-05-11

上星期，會德豐旗下，位於將軍澳新盤Montara開售，反應激烈，吸逾1.8萬張飛，蛇餅由港威中心打到出廣東道，過千人排隊，推出500伙一Q清人袋。發展商再接再勵，加推116伙，吸萬二飛。昨晚開售，但中美貿易戰，突然又再開打，令原本熱刺的售樓氣氛，即時冷卻。壹週刊記者在售樓現場所見，經紀都企定定沒事忙，發展商預備的鐵馬原定對付人龍，卻「用唔著」。

一名美聯的經紀被揀樓客「放飛機」，不斷致電對方游說，但客人似乎都不為所動。而這名放棄機會的買家，是持有45號，可謂「靚籌」，經紀手舞足蹈說：「如果你籌號是不好的，就不用浪費大家時間，但現在你的籌號是很好的呀﹗45號籌﹐個個都想45號籌。」「這批貨應該是賺的，一萬五千多元，哪個位置可以找到呢，黃太你也知道？商場地鐵站上蓋。你因為食飯所以無興趣，你當日抽到係只係為抽，中下就算？」他說足客人20分足，「一陣7點半最後時間，你一定要捉阿仔過來。」但記者等到七時半，其客人最終也「無影」。

不過現場依然有人不怕前景，依舊出席簽約，116伙最終亦沽清，發展商更要開香檳慶祝記者問買樓客為甚麼決定買入，不怕貿易戰而影嚮樓價，一名內地客說：「我不知道，我沒有研究過。」

事實上，自特朗普一聲令下，貿易戰真開打，港股本週累跌逾1500點，本週五在國家隊支持下，股市才能頂住跌勢。但特朗普喜怒無常，中國亦一副「來吧」的姿態，令談判充滿太多變數，股樓未來一斷日子將充滿陰霾，投資者坐穩過山車。

撰文：陳穎妍

攝錄：林金展

如果你籌號是不好的，就不用浪費大家時間

笑到仆街 篇文有聲
Feel到個AA 有幾咁聲嘶力竭咁chur客
原本以為抽到45號籌 一定有傭收

笑到仆街 句野有聲
Feel到隻淡淡 有幾咁無恥咁走jer數
原本以為美國加息 香港一定跟

買唔成冇佣喎，個AA應該嬲到震

#2同#3我以為同一個人黎

成日有d AA狗forward d link 俾我，d link不外乎係講今次升穿幾多幾多，最後上車機會

今次搵返條link forward返俾佢地

一係就全部轉寄既新盤資料，冇D誠意

咪又係沽清 垃圾記者

改弘9叫molamola婇好過啦

熱刺既售樓氣氛

利物浦呢？

呢名記者好努力想唱淡
特登放大甩底客、搵個內地投資者做訪問

但結果都係即日沽清

116伙最終亦沽清，發展商更要開香檳慶祝

究竟篇新聞係唱好定唱淡，好亂ar

我記得好似萬幾票 但係60幾籌已經沽清晒
唔講以為成個盤冇人買

人龍消失 鐵馬用唔著
但秒清

明明無人都賣晒，一定係AA做臨記，地產商左手交右手
好快會有撻訂潮

可能under股榮

賣晒d人仲黎排咩

大手戶已經掃左4成貨 散客見自己排100後都可以慳返車錢

呢個真呀 去黎晒時間咩